
                      Larga y aburrida. No cuenta la historia de Escriv
á de Balaguer y muchísimo menos de los inicios del Opus. Una frivolidad de la Guerra Civil Española contada por los yankees. Con una mala interpretación. Nada interesante
        
            